求救! 6s 6s 升上os13.1 開唔到機 (BOOTLOOP)

買左新機IP11, 係APPLE STORE諗住叫APPLE職員幫手過番舊機IP6s資料到新機,

APPLE職員話因為6S 個IOS版本太舊 (IOS 10.X )用唔到資料傳輸功能
要我自己係屋企UPDATE左IOS先
最後我清左8GB空間係電話"軟件更新" 直接UP 上IOS 13.X
更新進度條讀完就開唔返機 (白底黑APPLE LOGO, BOOTLOOP)

我已經試過入RECOVERY MODE用ITUNES "修復" 功能再重裝IOS13.1
試左兩次, 情況都係一樣繼續BOOTLOOP

我仲有咩方法可以自救到部6S 又可以保留資料?

唔該各位!!

更新TITLE:

求救! 6s 升上IOS 13.1 開唔到機 (BOOTLOOP)

push

都已經連電腦itunes直接用itunes備份再放落新機算啦

依家一係試多幾次入dfu up ios ，一係就揾啲第三方軟件（imyfone)果類睇下可唔可以脫離recovery mode正常開機

真心請教, BOOTLOOP 情況下, 仲可以用ITUNES備份?
係唔係要入RECOVERY MODE?

直接ios 10跳去13 風險大d
只怪你平時無keep住更新

直接iTunes backup都唔得，兩邊都要同一個iOS 版本先得

買新機

怪埋佢唔用icloud backup啦不如

真係未聽過新版食舊料入唔到

食到 前提佢開到機 入唔到系統 iTunes backup唔到🤷🏻‍♂️

都係以前啲職員勁好多，已家落去問啲野都唔識答叫你返去試，一係就叫你打電話去Apple 支援hotline問

dfu mode啦

我就係因為驚UPDATE IOS有任何呢D出錯情況所以一直無UPDATE
舊版我用得好地地, 又對我無影響既

好啦,而家焗撚住我UPDATE (仲要係APPLE職員叫我自己UPDATE, 唔係我自己懶醒)
一UPDTE 真係中撚左招

講緊你一開始決定幫部6s update果陣啊既然都要用到電腦直接backup 6s再放個backup去新機到咪算做咩要update 6s先過備份去新機到

你自己update 又唔backup左先，尤其由ios 10上13咁大跨度，我自己一年update一次都要入dfu mode 先up到

依家你機都開唔到用唔到itunes backup架啦，你仲想要資料既就揾下第三方程式可唔可以引導開機，唔得既就dfu update，不過就一定無曬資料

update ios前我試過兩次用itunes備份
成個itunes hang左無反應 (話讀取中但進度條唔識郁)

我淨係圖片可以backup到 (電腦入windows , 逐個file copy and paste), 其他如 whatsapp對話備份唔到

最後無計先直接update ios

其實我之前一直無用過itunes, 無留意ios update
我日常主要用另一部android機，估唔到iphone update 咁撚煩

好似你個例子，要入dfu mode都煩啦，正常用家邊會知update要concern咁多野

唔update用乜嘢iPhone呀iPhone 就係貴喺ios更新支援

用android機啦你，keep住出廠版本用到退役

之前試過咁樣整壞咗ipad

os10好地地唔好up啦，我10.3

blame the victim

不過真，我主力用另一部android機
android update無出過事

icloud backup咪無版本問題囉，一早up曬上icloud，死機都唔驚啦

岩呀屌

我要過資料到新機先焗住update

今次輸經驗 ，或者係我對apple錯誤地太有信心
根本無expect 過有呢d問題

On9仔唔用電腦itune搞

用itunes update ios穩定d?

但我依家用itunes "修復" 裝ios都一樣bootloop wor師兄，我一開始用itunes會有分別？

你有咩指教呀師兄，分享下比大家注意都好丫